(急、搬物資) 瀝源同禾輋安唔安全?

借朋友ac

頭先出左黎搬物資，而家唔知班狗有冇圍到瀝源同禾輋？
邊條路比較安全？

我冇野講

我搵律師

我去醫院

推

隔離就係狗屋，你話勒

格離就係狗屋喎!!

我投訴你

瀝源入面好撚多狗

瀝源禾輋天橋暫時只有居民出入

去禾峯天橋，商場有警，沿鐵路去娛樂城方向都有

瀝源平台以下極多裝甲狗，慎入

沙田狗屋就喺正瀝源同禾輋入面，你話呢